香港地做生意邊撚到有得輸呀？

經濟好果陣就賺到笑

經濟一差又有政府補貼

正一輸打贏要，屌你老母